連登條黑邊闊過西隧

我啱啱聽完電話都試過咁

聽左9個鐘電話？

傾成十個鐘電話，條仔真係疲勞

傾傾下瞓着咗啫